拆撚咗猶長球場起公屋好過啦

Good idea

又撚狗

起間老人院困雲加入去啦

瘋人院